文宣組入

我係一個無知撚 想問下文宣用咩app整好

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

Adobe （Ai\Ps）用電腦整

用咩app?

Canva 電話電腦都有